我係新做aa9，你要置業就入來我答

我受過完善培訓，著西裝

係個專業人士

烏蠅哥

乜料？

想真心問

aa9比你第一印度係乜？

你係保安咋字都未打得好
第一印度

保你老味安

大家都係aa9

學歷自然有保證

有單未

Team head話肯堅持就會有

我企左起某屋丸樓下

日日講呀sir買樓miss買樓

著西裝

專業人士

有冇覺得自己叻叻豬

一單成交最終有幾%落自己袋？

肯堅持就有單開

得閒就上連登帶風向

Team head 話吹左十幾年樓巿升

可能好快要吹淡要業主拋貨或者撻訂

唔定

跳bar

留名睇樓豬撚9aa狗

有咩咁專業

AA9全寫係咩

要考牌

唔係人人都合格

要背好多資訊

著西裝

所以專業

著西裝就係專業

成家，立室

立室既意思就係買樓

你唔買樓

就係你人生既缺失

你幾時見過痰仔呀姐著西裝？

我有專業培訓

完成左我就係專業人士

下星期team head會教我截車

貨車唔截爛車唔截截靚車

Team head話企馬路

D客好似水魚咁自動入我袋

唔使行路就有生意

咁酒樓部長專唔專業

一大堆aa9當中我可以點突圍而出？

著衫靚d，帶rolax

我成身行頭過50萬

而家我serve你買樓喎

你一定云云aa9之中揀我啦

專你老母咩

佢地係假專業人士

因為佢地無受過專業訓練

有培訓過點落單執野洗碗架
又有得著西裝 點會唔專業

Awesome agent nine

Nine既意思即係9分

差一分就十分完美

我地係9，即係要提醒自己要keep住做多份變得完美